9點後禁止講蛋糕事件，全世界推開花post

推

Push, 講夠蛋糕

咪撚理個蛋糕 行動要緊

又黎縱容左膠。

左膠一次又一次連累我地，但又一次又一次縱容佢

行動要緊 軍心要穩

721 831

推推推推推

我係藍絲既話 希望大家係咁講蛋糕

無辦法，班狗同三毛一定會瘋狂講，瘋狂推。

連登也唔願意幫手鎖狗acc，我都覺得心累了。

wfc 蛋糕要緊

推推推

推推推，不割席、不篤灰、不分化

CLOSE CASE 唔該
繼續今日工作

繼續慶祝生日

屌

版主

push

Tuiiii

聽吓才子劉細良
1:20 開始，敵人的策略!!!!

no

下 繼續講啦 大家咁開心

入嚟投票

星期三立法會復會加林鄭施政報告竟然無人提

推！

推下

推
大局為重
不分化

蛋糕革命，缺一塊不可

唔係縱容 係唔得閒理鳩佢慢慢玩蛋糕啦

唔好再講啦分化撚

佢地道左歉仲想點 分清輕重啦

根本兩回事，屌你老母，我都好撚憎左膠

但你一定係分化撚，祝你早啲仆街死

P

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

行動呀手足

10/10

實事 要推

推爆行動post先

開花開花

你係大台？

Psuh

為死去手足，為咁多位不停負出嘅手足，為未來下一輩，為想保護我們的銀髮，我們沒有割席同退後嘅理由！只有一樣可以令我地停下嘅事，就係林鄭同黑警全部冚家剷！！

只推行動po

要人多先安全

上熱門

［行動post］10月13日！18區開花！

Push

你話禁就禁,有冇言論自由?

唔係點？
你咁叻
你咪自己搵佢地出黎獅鳥

前線擋子彈，有人三番四次玩慶生打下卡，唔好推

拉

721 85 811 831 101

和勇一家 遍地開花

Tui

妖，一條友食蛋糕講到世界末日咁
咁係咪唔撚抗爭喇？
冇國難冇搵仔
六七月咪又係咁抗
咪理佢地啦

推 屌完就算
做主線任務

行動要緊

你係咪唔記得咗我哋係因為團結先可以行到四個月

有無條女ig

左膠都唔係同路人

團結個班係勇武同和理非喎

推！！

推行動post la

發完悔氣del 左

班友藍絲嚟 扮黃嘅MK
消費革命 日日吃喝玩樂 又唔著黑色衫
戴個口罩就以為好投入
真黃唔會咁
佢哋根本唔係同路人
起佢底 貼佢連儂冇錯
你會唔會話手足貼撕紙狗係錯？
呢啲人 足以破壞一場運動

唔得閒理d on9野，正事要緊

屌咁姐係成日都慶祝啦

呢個啱
唔理佢地 陣間又lead 返去快樂抗爭

佢地已經唔係第一次係太子靈堂食蛋糕
另外條女仲食人血饅頭
借之前爆眼既女義士sell面膜
好撚仆街

9月一次 琴晚第二次

下面黑警臥底搵班人黑衣+黑口罩
再搞返場快樂party
呢場運動就可以瓦解啦, 正呀喂

不推文回覆, 識用未呀

推返行動post吧啦

專心番係開花啦 各位手足

真係唔知衰

咁我收翻頭先講過嘅嘢，不過行動要緊晏晝見

人地支持eye for hk 「做左好多野」架

絕對唔係賣面膜廣告 真係支持eye for hk

根本就好多仆街
似中立
扮黃
實際係藍
甚至係黑警臥底

仲可以食埋人血饅頭

而家班黑警不知笑得幾開心
簡單到一個蛋糕就分化咗

消費夠未.......

我都同意 屌多陣就要推返行動po
但呢班發國難財既仆街一定要秋後算帳

推
唔該咪係度內鬥
無時間比你咁做
唔該呢點就學下對家

成班垃圾撚屌一個似樣既道歉都冇

水又抽完，閪又屌完，又呃到班連登仔不割

唔怪得我地俾狗當非人類咁打

咪撚再討論ok?出去推行動post

人地好撚慘架
做「前線」被狗打到 冇錢睇醫生 要籌旗

但又會有錢飛巴黎買袋

9點出去推

要人

抗爭既重點係咩？唔好理左膠就得喇。分輕重啊，唔好又中五毛計

推

做咗正經野先完咗再慢慢同呢班仆街算帳

屌蛋糕未班車

YEAH

反抗！

Yes sir

推推推推
咪再focus 係蛋糕度啦

oh

咪咪撚理佢食咩啦
見你咁大反應
遲下對家搵人係到打牌你係咪唔撚抗爭
香港人嬲完就諗清楚要做咩

UP

今日出黎講ok?

推!!!

推行動

今日1400開花

推推推 食蛋糕 下年唔好啦

行動第一
推

推18區開花 1400見!

一點要人

721 831 101

推行動post

Up

支持

..

推呀屌
再講蛋糕我見一個扑一個

比個蛋糕搞散場運動

幫推 不過雖則贊成樓主目標 但係你topic咩事 連登你話事?

一早起身仲蛋糕

長期置頂

光復香港
時代革命
不受傷
不篤灰
不被捕

推呀

推行動post,出面剩係講__事件,連登幾時咁易帶風向,好on9

寶係好撚on9講足成晚

個人其實覺得件事好少事。不過唔多說了。
總之大家唔好再閙來閙去了，記住我地冇得輸。

覺得大件事既手足你地個 points 收到既了。
大家會反思既了。

PUSH PUSH PUSH!!!

tui

13/10

共和黨大佬嚟左
今日只推行動post

好

推， 忘記蛋糕

Push 大局為重

Pushhh

18區開花，停止蛋糕

啫係一點定兩點

推行動post
洗地行動
屌

推糕

p

只推開花

傻鳩五毛先會覺得呢啲野叫言論自由

agree

同意 不推文

721
831
101

9點後瘋狂開蛋糕post，屌死mon post狗老母

p牌空氣幫推

香港需要你地

連登真係好多五毛同阿sir,係出面係咁拉d post,都有人推上去,cls

一起身全部蛋糕屌你老味

士氣同軍心比咩都重要

Lm

做實事

訓醒推一推

全世界開花

pish

係有錯
但道左歉就暫時算
大把正經野做

做正經野

潛撚埋水得個幾隻字就叫道歉

<- 豬隊友

商場開花的話，荃灣點解唔係愉景新城？

對唔住，我仲整合緊，我應承咗會有好啲嘅道歉文。
但宜家呢個時間我諗唔係繼續講繼續整大件事
我地無潛水，都唔會潛水。
再一次好對唔住，我知道今日過咗未必好多人會繼續留意，我都唔打算係等風過咗就算。
我仲未諗到點講，開post還是點。
我係有誠意嚟道歉嘅，起碼呢到希望你相信我

<- 多謝豬隊友

依家開始立即丟淡個蛋糕事件
推上行動post

如果未來遇上類似嘉年華式抗爭請立即阻止

今日十八區開花 嬲就出黎
612 721 811 831 929 101 105

巴打啲藍絲口吻學得好似

無block錯你

推推推，香港人，反抗！

Pish

食蛋糕都唔俾既法西斯

咁你又開post

我心諗佢係邊撚個咁巴閉，一個冇人識嘅MK妹做戇鳩嘢都可以搞散成個運動

Push!

18區要人呀

我都係 勁嬲明明琴晚屌9人唔好再講蛋糕屌到4點
一起身成個facebook連登都蛋糕

開花1點

連登你睇哂？

推呀！
真係要人呀，各位手足陣間見！

[! ! 超重要反思 ! !] 一句講晒割唔割? 整頓風氣

一粒老鼠屎
令咁耐以黎嘅努力 同埋手足嘅犧牲白費
一d都唔值得

行落去啊
因為已經無得返轉頭
唔可以輸架

不割席、不篤灰，不譴責
做左實事先
推定星期一七點，中環遮打，法案集氣大會

邊撚個再提蛋糕邊撚個就係鬼

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

開花開花！

up

繼續對準政權黑狗

qg8qrhr

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

唔好理佢切蛋糕定做啲乜
今日十八區開花

宜家 1300 定 1400 我好亂

話唔講果啲 扮咩姐 依到勁多冷氣軍師根本出都無撚出去

佢地講得出「唔會有第三次」即係頭2次係有心咁做啦
大家都係各自爬山，搵佢地出泥化解呢場危機啦
話唔處理既係五毛定係鬼呀
人地擺明車馬利用緊呢場運動既缺點 光譜過大泥一野打爆個重心呀

重申你做錯撚完一次再做就係特撚登

推實用行動post

Wow

Push Push Push

9點後係我哋風水撚嘅時間

好彩果幾個傻鳩已經俾人篤灰，唔係真係俾佢哋累死

文宣手足可唔可以理下深水埗友
講左十萬次深水埗人唔會去v walk集合

邊個再開就Block

一點開花啦！

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

推呀 行動post

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
金簫欲露
汕頭耶倫
人格分裂最強勇武
陳豪賭一場
理大hall鴨聰
WillCmm
Eyy
癲少陣啦
鐵血的孤兒
調理農務糸
淺色長袖衫
譚仔清湯
童顏巨乳妹妹
Vivalala
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

留意返 葵芳區係叫葵涌廣場
唔好再打葵芳廣場上次都有手足比人confuse

屌你老母啦，食蛋榚搞撚衰曬

一點見

蛋糕事件太鬼了🤔

請問蛋糕事件係乜？

正確
咪再比五毛分化

y

個username同出道歉聲明嘅一樣
佢開個po係想屌個人賣廣告
所以個ig應該唔係佢本人？

推
開花啊

p牌仔尋日掛住屌蛋糕宜家開唔到po好撚後悔
借位講兩句

陣間十八區開花呀！！！！
唔該全世界同我print定一疊裝修文宣 要有英有中
事關見到有次starbucks比手足裝修完
五六個外國記者都圍住隔離張A4 size英文既解釋點解裝修starbucks既文宣喺度影
但我都見到好多舖頭裝修完冇文宣

裝修文宣真係好撚有用架
與其屌裝修失國際支持
不如幫幫手

一陣就開花架啦
快啲print左個pdf佢！！！！！！！

Pushhhh

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬我地現況!!!!

唔好再中計啦